====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette Auto-Route relie donc directement le centre de Paris et notamment la Place de la Concorde aux routes de Nice et de Biarritz , par le Boulevard St . Germain , le Boulevard Raspail et l ' Avenue du Parc Montsouris , sans traverser aucune agglomération .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

